[衛詩音樂台]鄭秀妍-信者得愛

當你多麼多麼仇視著世界
這一切 節奏太快 快到個性被分解
(you gotta stand in line)
種種天災令大地像泄氣車胎
氧氣要購買 快滅絕美好生態 oh

別怨新聞這麼假 那需挑剔天色這麼差
相信愛可統領天下(put'em up put'em up)
別怪煙花這麼花 每一點愛可修補傷疤
將那黑色世代轉化 wo oh

我也想被愛

我也想..

什麼時候才能結束這一切

應該放感情台
喺呢個情景，音樂主要係傳達感情嘅媒介

唔識分 I’m lost

入夜之後有冇搵番自己

有 音樂是美麗的 找回自我了

咁快

搵到音樂如伴侶一樣

從今以後可以唔駛搵伴侶
聽音樂就夠

都係架 但始終多個人會好d

始終走不甩

而且比唔上同心愛嘅人一齊聽音樂

想開心些牙